以後再冇下次 再冇以後啦

我俾咗咁多次機會你 可能你真係愛自己多啲啦

早啲瞓啦

真

咁到底冇以後定冇下次啊